一個人過生日可以做啲咩

除咗有得免費獨去海洋公園之外，其實仲有咩可以做

Happy birthday to me

叫鴨

打機

自己食放題

留喺屋企咪算

唔洗特登搵野做嫁